澳洲和紐西蘭白人殖民都係入侵者，連登仔支持原住民毛利人大開殺戒

白人同牧屍林人都唔識分？

你識

毛利人死剩幾多人?

從來都無反對過毛利人武裝抵抗白人入侵，接受到下場係好似澳洲既土著一樣被徹底消滅就得

毛利人係要咁做 就係冇做到or冇能力做到 而家澳洲 紐西蘭先變咗白人國家

舊時代嘅被侵略者同
現代被侵略者
同樣應該抵抗族群面對嘅侵略者
有咩問題？

所以白人槍手比人拉咗，連登仔繼續勇武

上面又有兩隻兒燈仔幻想自己係高等白人
澳洲原住民同紐西蘭毛利人歷史上待遇都叫做有啲差距，唔好見兩個國家近就9up啦，你估白鬼傻佬嚟去邊都見人就屠殺咩
同埋用你哋個講法，咁啲白鬼冇能力/唔反抗，咁佢哋俾啲回教徒取代都抵啦，哭咩喪啫

移民=侵略者

大家都係中國人 唔洗擔心wo
有朝一日出個癲佬針對新移民殺 你估d 人會查你身份證先殺你咩
望落亞洲樣就殺啦

現代白人係統治者，被統治嘅穆斯林移民係入侵者

毛利人有反抗過
而家白人一樣反抗有乜問題？

白人係統治者，反乜能抗？

只不過係臣服在槍的力量下卻自我標榜為正義，一個殺咗太多人的瘋狂超級殺人犯。僅僅如此，其他的咩都唔係。

標榜自己係正義，同時一個又一個的殺人，喺我的哲理中係絕對的罪惡。講幾多野都唔會係殺人的籍口。

乜嘢人最鍾意玩人海戰術？

澳洲

侵略者既得利益者
誰大誰惡誰正確

另外一邊討論緊
依邊都只係得樓主懶清高
以為諗到啲咩驚世大point

【宣言討論】紐西蘭槍手根本唔係清一色仇恨穆斯林

無問題
咪坐監lo